發現同啲毒撚做同事都幾撚麻煩

做左冇耐 個死毒撚喺我同啲同事吹水個陣搭嗲係咁搵位入我 有時同同事搞下笑互串下 佢又加鹽加醋
跟排仲發現佢喺我阿頭到講我是非
屌佢老母
正宗油頭四眼毒撚 成日以為自己看透世事 見多識廣
屌你講野都未講得清楚做擦鞋仔
佢做左年幾 我做左幾個月 想爆鳩佢

點解毒撚黎講社交好似勁過你

佢做得耐我好多+擦鞋 其實冇乜人會理佢講乜
只係佢見我新黎 以為我唔會屌佢

佢見女就好聲好氣幫 我叫佢幫幫手print野乜乜柒柒 唉哂我時間

On99

毒撚阿叔定後生

屌，岩呀
仲要懶係風趣幽默咁，屌佢老母

佢做得耐你咁多都搵佢幫手print野 唔怪得佢串你 '

已經有老屎忽浸除

不過呢D唔係毒撚，係典型小人，殺傷力同煩膠程度勁過D呀姐

你地差唔多年紀，但你遲入又高級過佢?
係既佢仲玩得你既
underachiever 心理唔平衡，咪用其他野黎贏你，做下小動作。

[member][外表上係正宗四眼油頭毒撚
小人見佢背後講我是非都知
冇撚得罪過佢 可能睇唔順眼就想做鳩我/member]

講噉多做乜
開佢啵啦

你連毒撚都挑唔贏，你算甚麼

sosad
噉你諗下點同佢相處仲好

講乜者，你都無料

你夠做唔使上黎講啦，btw你好似我同事 一樣禁撚傻

我所知如果你係掂，就係你入佢，所以你先係毒撚